[planning] 6月獨遊 波/匈/奧/德, 山山水水, 重有咩好加?

想加多兩日, 但唔知去邊好

加個IU一齊去就掂

不過IU係同我去

去krakow唔去集中營同salt mine？

salt mine會去, 去埋集中營唔夠時間, 可能要加多日

帶iu去旅行

佢著衫真係好搞笑

中學生秋季旅行咁款

好pure 好true

旅遊台IU

你可以加兩日係邊？
去開Hallstatt 可以上捷克ck行下

去韓國影多d IU

頭二日
Krawkow 至少3日full day啦
Zakopane至少3日2夜

你Zakopane行邊個山
Morskie oko要行全日
Kunznice覽車來回 你上去打卡當行咗都得嘅
Gubalowka就未去過唔知
如果你時間咁少不如咪鬼去Zakopane啦
去到走難咁 留喺Krakow都好多嘢睇

頭兩日坐飛機坐車得返半日行山再坐車返去
一嚟有時差 兩嚟長途跋涉 驚你到時出事

IU

Wroclaw睇小矮人/加多日Krakow?

Vienna 各類博物館世界前列，你唔會失望

强烈建議 Munich 藝術都會 悠閑節奏 美景幽雅

岩岩check左, 真係唔夠時間
6-9塔車, 9-16行山, 16-19塔車

要加一日去集中營同salt mine

Salzburg無咩特別可以skip

其實主要係遊Hallstatt同Königssee, 兩個放埋一日又唔夠時間, 分兩日玩完咪返去Salzburg hea下

國王湖一樣可以玩2日
可以去鷹巢 魔法森林

去Ramsau行一日應該唔錯, 幾特別

樓主開po，去到邊都有人要IU圖

太可愛

另外warsaw都唔錯